小英贏一世咩 要移民就移遠啲支那狗黨 同 避支那狗？

邊度夠遠
冇共狗黨就得
定已經滲透咗全球
聽講澳洲滲透到勁撚到

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

澳洲紅哂啦
連衛星都影到佢染紅啦

老實講今次山火我有少少心涼，因為澳洲長期奶開共

但係憐憫小動物 唔好再燒啦

反而我覺得台灣有歷史因素抗共意識會濃過其他地方

紐西蘭